{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_079647",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6965180'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2021-09-14",
        "domain": "음식점",
        "title": "사각팬으로 꼬치 없이 만드는 꼬치전(산적)"
    },
    "text": "今回の秋夕は韓国の代表的な祝日として近づいています。 秋夕には必ず欠かせない食べ物の一つ、串チヂミをご紹介します。 串チヂミは肉や野菜を串に刺して揚げる料理ですが、今回のレシピでは串を使わずに簡単に作ることができます。 これにより、時間も節約され、便利になります。 具材としてはハム、のり巻き用の長ネギ、たくあん、きゅうり唐辛子、チヂミ粉、水が必要です。 長ネギは薄すぎず、まっすぐな方にクラミの長さに合わせて切ってください。 キュウリ唐辛子はフライパンの長さに合わせて2つに切って半分に切ってください。 たくあんもクラミの長さに合わせて切ってください。 ハムは他の材料に合わせて厚さと長さを切ってください。 チヂミ粉2Tに水30mlを入れてよく混ぜてください。 卵5個を練り物に入れて混ぜてください。 塩をひとつまみ入れて混ぜてください。 フライパンに油を入れ、卵水を薄く注いでください。 卵が火が通る前に火を消して材料を揃えてください。 卵水を追加で注ぎ、ブラシでまんべんなくつけてください。 中弱火で火を通して裏返してください。 材料が多くて小麦粉が少なくてひっくり返すのが難しいので、ひっくり返し2つを使ってください。 適当な長さに切ってください。",
    "QA": [
        {
            "question": "串チヂミはどのような料理ですか？",
            "answer": "串チヂミは肉や野菜を串に刺して揚げる料理です。"
        },
        {
            "question": "串チヂミの具材は何ですか？",
            "answer": "具材としてはハム、のり巻き用の長ネギ、たくあん、きゅうり唐辛子が使用されます。"
        },
        {
            "question": "長ネギの切り方はどうすればいいですか？",
            "answer": "長ネギは薄すぎず、まっすぐな方にクラミの長さに合わせて切ります。"
        },
        {
            "question": "キュウリ唐辛子はどのように切ればいいですか？",
            "answer": "キュウリ唐辛子はフライパンの長さに合わせて2つに切り、半分に切ります。"
        },
        {
            "question": "たくあんの切り方はどうすればいいですか？",
            "answer": "たくあんもクラミの長さに合わせて切ります。"
        },
        {
            "question": "ハムの切り方はどうすればいいですか？",
            "answer": "ハムは他の材料に合わせて厚さと長さを切ります。"
        },
        {
            "question": "チヂミの生地はどのように作ればいいですか？",
            "answer": "チヂミ粉2Tに水30mlを入れてよく混ぜます。"
        },
        {
            "question": "卵はどのように使えばいいですか？",
            "answer": "卵5個を練り物に入れて混ぜ、塩をひとつまみ入れます。"
        },
        {
            "question": "フライパンでの調理方法を教えてください。",
            "answer": "フライパンに油を入れ、卵水を薄く注ぎます。火が通る前に火を消し、材料を揃えます。その後、卵水を追加してまんべんなくつけ、中弱火で裏返して火を通します。"
        },
        {
            "question": "最後に、チヂミはどのように切ればいいですか？",
            "answer": "適当な長さに切ってください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 387,
        "QA": 365
    }
}